所有男朋友注意肺炎更加要睇實條女

好多囡玩交友app約出黎全部都有仔，奉勸做人男朋友嘅唔好因為肺炎所以好開心大條道理屋企打機

利申食曬

大家做下好心覆下樓主

比機會佢同人social 下

btw記得不推文回應

屌你我做好心提下大家竟然無人覆我

（大家做下好心啦....）